元朗有冇得玩新界煎釀三䉯

請白衫叔叔食吓新界特產都好
話哂都有份同警察叔叔合作打暴徒

嗱唔做犯法野，剩係請人食煎釀三寶